香港有個Carrie Lam

Carrie Lam Carrie Lam

被水沖去

戇鳩醜怪叫林鄭